本人將會致力於推廣反共教育

俾下一代，我驚你有牙呀？

支持